睇過星球大戰就知所謂jedi根本唔work

jedi係呀好努力, 一心為人
就係幫班無能力既人去生存, 呢班人就算sith lord對jedi大舉追殺時, 基本上都係幫唔到手
然後jedi本身又唔識原力黑暗面, 好容易天真無邪咁比人一次過用計殺哂
其實根本想做好人就要好似黑武士咁, 直頭用原力黑暗面, 到最後關頭果下變節打返自己人就得 全世界都應該係學黑暗原力起家

Nononono
最正路，係Balance of the force
黑白都要有
用最邪惡嘅念頭推動最善良嘅行動

直接用黑打黑學黑武士, 白打黑已經證明會輸

睇住最後palpatine 話成立galactic empire 全場拍手掌，真係好似現實班港豬

完全正確, 根本呢班人乜都得既, 你jedi保護左佢, 又唔會多謝, 成立empire就全場拍手, 由得佢地比palpatine殺算啦

真正的正義就是......絕地武士通通去死吧！

in my point of view the jedi are evil